keep住去元朗，因為鄉黑同黑警仆街

推到佢樓價跌，影響地產商，等佢地出聲
要鄉黑供出幕口人士同黑警自己道歉

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書